老鼠曾已經講到明，出去一定會拘捕

狗方立場就係，理大入面嘅人一定要拘捕。

帶你出去只係保證你"出去途中"沒危險，但一定會拘捕

你出去唔係脫出，而係自首

傻豬先信個共產黨員

推

幫助你離開校園，係幫助你離開理大校園然後畀拘捕

痴撚線 老鼠曾
唔好信佢呀手足！

邊撚個叫佢黎

岩岩記者問咗佢
佢都答咗
出到去係會馬上拘捕

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

一樣，出到去一定會被拘捕

，屌你喇，公正對待

即係冇左安全離開，不會被拘捕呢項選擇
純粹係，我照拘捕你，但我大發慈悲唔打你

佢入黎已經講咗，出去係一定會拘捕

咁洗撚俾光環你，扮慘扮可憐跪地苦肉計引社會輿論仲好